\usepackage[OT4]{polski}	% tryb pelnej polonizacji
\usepackage[utf8]{inputenc}	% kodowanie 
\usepackage{makeidx}					% indeks
\usepackage[pdftex]{graphicx}	% zalaczanie grafiki
\usepackage{tikz}							% grafika wektorowa

\usepackage{setspace}					% interlinia

\usepackage{hyperref}				% wewnetrzne odnosniki w dokumencie

\usepackage{listings}				% kody zrodlowe
\usepackage{fancyhdr}					%	zywe paginy smierci

\usepackage{tocloft}					% format spisu tresci
%\usepackage{array}						% ladniejsze tabelki
\usepackage{multirow}					% laczenie wierszy w tabelach
\usepackage[tableposition=top,format=hang,labelsep=period,labelfont={bf,small},textfont=small]{caption}	
		% formatuje podpisy pod rysunkami i tabelami, format=hang powoduje,
		% ze kolejne linie podpisu beda wciete az do odleglosci nazwy podpisu np. "Rysunek 1."
\usepackage{floatflt}					% ladne oplywanie obrazkow tekstem
\usepackage{url}						% url w bibliografii
\usepackage{amsmath} 

\usepackage{float} % for images
